其實今日有被捉鬼既手足攝左衫 都係冇人信而被圍

朋友話我知佢咁岩有在場 見到有班人帶左紅色燈
所以朋友跟左佢地一陣

其實有段路街上既人都拍晒手支持 叫佢地小心 加油
但行到某個位突然有人開始屌佢地黑警卧底
之後就開始一大班人追住佢地黎屌 咩難聽說話都講晒出口 有位手足行得慢 我朋友跟貼住佢
而呢位手足正正係攝左衫
之後佢就比人圍住左
一大班人拍住片狂屌
有人出手扯佢walkie
叫佢開袋比大家睇下有冇警槍警棍
開完袋 真係咩都冇 得個眼罩
但係好多人都仲唔信 繼續屌佢
最搞笑係之後個位手足迫於無奈話拎張大學學生證比佢地睇
有個人話自己係舊生 問佢咩年份入學 因為學生編號頭2個字係入學年份
睇完竟然話張學生編號得7個字 話佢用假證
不過最後應該係佢隊友黎搵佢 唔記得講左咩之後比左佢地走

故仔分享完
想講既係
今次被捉手足都係攝左衫 腰間冇槍 只係得walkie放褲袋 背囊內亦都冇槍冇警棍 結果都係比人圍屌
攝衫可能係有用 直接睇到有冇陀槍
但最重要既都係心態
你抱住個要捉鬼既心 其實咩人都可以比你話係鬼
有人起哄都係會一大班人附和
一定有無辜手足被搞
所以唔該 鬼要防 但唔好成日諗住捉鬼

推 咪撚再嘥時間捉鬼
有精神就打狗啦

又係P牌屌捉鬼

仲要小心捉鬼𠴱個就係鬼，大家千祈唔好比個人資料出嚟，最盡係搜身。搜完之後要求比個人資料無意義。

就係你呢d心態
P牌又點 洗唔洗show埋我申請account 個email 比你睇
再者 你真係覺得捉鬼係應該？

Show呀

#不推文

係連登講咁多野 不如去tg投稿好過

全民攝衫就得
唔洗諗咁多

其實屠龍隊都係有燈/記認 連蘋果立場都知 連登唔知

仲有FA
就算著晒反光衣都會有其他記認搵自己teammates

推

捉乜鳩野鬼姐其實
真係鬼你又捉唔到 假既鬼又搞黎晒gas

今日被捉鬼個個都攝左衫喎